---
title: "ventaade gaayam song lyrics"
album: "HIT - The First Case"
artist: "Vivek Sagar"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Sailesh Kolanu"
path: "/albums/hit-the-first-case-lyrics"
song: "Ventaade Gaayam"
image: ../../images/albumart/hit-the-first-case.jpg
date: 2020-02-28
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/y8GYsF1k0Nk"
type: "mass"
singers:
  - Mohana Bhogaraju
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ventaade Gaayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ventaade Gaayam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chesaano Ye Neeram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chesaano Ye Neeram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prashantham kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prashantham kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Povaalo Ye Dooram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Povaalo Ye Dooram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallalonaa Ninna Mulle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallalonaa Ninna Mulle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daari Nindaa Mandugulle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daari Nindaa Mandugulle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaanaravu Aaanavaalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaanaravu Aaanavaalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prashnalennoo Kammenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prashnalennoo Kammenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gurthulayyenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gurthulayyenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guttugaa Shatruve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guttugaa Shatruve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naatho Nakke Yuddhamayye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naatho Nakke Yuddhamayye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gathamu Dhukuthu Doosenaa Kattule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gathamu Dhukuthu Doosenaa Kattule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swapnamantha Netturayye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swapnamantha Netturayye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalaale Rapey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalaale Rapey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundello Thoofanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundello Thoofanu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallolam Choope
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallolam Choope"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gathamuu Ila Pagabadithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gathamuu Ila Pagabadithe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kantike Teliyani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kantike Teliyani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dweshame Raani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dweshame Raani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Odanuu nene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Odanuu nene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mundula Ledule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mundula Ledule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jeevitham Kaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jeevitham Kaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paaripolene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paaripolene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edi Edi Kalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edi Edi Kalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edi Maayano
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edi Maayano"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gnapakam Lede
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gnapakam Lede"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edi Edi Kalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edi Edi Kalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edi Maayano
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edi Maayano"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chetilo Aadhaaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chetilo Aadhaaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Leedhulee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Leedhulee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ventaade Gaayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ventaade Gaayam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chesaano Ye Neeram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chesaano Ye Neeram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prashantham kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prashantham kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Povaalo Ye Dooram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Povaalo Ye Dooram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallalonaa Ninna Mulle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallalonaa Ninna Mulle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daari Nindaa Mandugulle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daari Nindaa Mandugulle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaanaravu Aaanavaalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaanaravu Aaanavaalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prashnalennoo Kammenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prashnalennoo Kammenaa"/>
</div>
</pre>
